二級勞工督察2020

有無師兄師姐做緊？
請人多唔多？好唔好做呢？

LM

好做啊快啲報。完。

你都係位咗個鐵飯碗啫，好唔好做你都狗衝架啦。

有無現職分享吓?

請唔請fg架

唔知幾多人爭一個位呢

已報

一定勁大競爭！有interview都偷笑

有邊份政府唔大競爭。

唔知揾咩人去面試呢？

希望個個都有

聽講之前請咗唔少入境IA

宣誓✊效忠國家

佢哋工作性質都似呀捉非法勞工

屌

So9sad ！冇

有冇請20個人

點啊HI

係咪prefer社科人

剛申請 現職cs

請咩背景多

今日截

結果俾咪人投訴請咁多老移仲唔係利益輸送

有執法經驗，例如食環、海關同懲教之類。

希望有得in

現職? interview難唔難?

悪撈。

識人現職。面試講眼緣，若要講最難嘅地方，就係首先你要有面試先，老老實實，好多時唔知佢地點shortlist d人好見，有少少似求鳩其

份工個Title 係幾好

我都希望有interview
上次報無得in

面試多唔多考雞腸

有朋友做緊
聽講shortlist條線係定左會考20分
佢早兩年入職
利申：當年會考得18分連in都冇得in

肯定唔止

咁你對返做DSE
應該都係22 ,3分先有得in

垃圾工都咁多人報

Fg 可以預收皮即係

冇U grad 會請咩而家？

哩份工食之無味 棄之可惜

呢啲政府工一定有大學學位啦
但係大學學位個個報都有
又咁多人申請冇可能全部都in
咪要靠公開試成績嚟揀人in囉

前2期 就係叫哂d fg去in

唔關事 上輪唔同背景都有份去
但基本上有執法經驗果班實係優先
咁街外人得個位數既位置 或者WL排好後好後

TG group 無人講野

即係有執行經驗會優先?
例如食環入境海關

街外克都有份嘅 就算啱啱好合乎要求 如果真係可以in嘅話 屌你咪去試下 又唔撚洗錢 如果呢度啲人話一定要fg同執法經驗先得 你係咪真係唔去先

石沉大海

唔係冇幾耐之前先application deadline咩？冇咁快嘅

有冇現職分享下勞工處文化？
呢個post啲工作又係點等等？
感謝🙏

巴打有interview/offer?

有interview 未？

幾時會收到interview invitation

實際上呢？

有消息未

狗衝

等左好耐

幾時先有消息

照計應該就快有 就快3個月

原來咁就3個月

快啦

上有班老屎忽比閪嘢你做，下有班細嘅乜都搵你做，
又要對住班閪市民，一句唔埋兩句粗口對待

睇嚟你要做多啲資料搜查

Why no news?

我估等埋OSO出offer之後 ，就會開始in人

照計寫明三個月內，就三個月內
因為出delay信又要好多人簽哂名先出得
就算出Delay，都唔會咁遲下嘛...

應該呢幾日出

地政督察同勞工督察大家會點揀

差5個point你都要問
一個升一級 一個有三級
一個同aco差唔多 一個直逼2a3o grading

效忠港共政府
説好的抗爭呢

去黃店打工賤過地底泥

一個hea一個chur喎

你都無set定義

要hea不如做CA 郁都唔使郁
perm左最惡

仲有兩日就3月4

3月4啦

CE DSE 無20分 無Degree 都得in..

有news？

有得in定無得in?

好似未出信wor ching

無20分無得in, 上期入左朋友，問左人話我知

20分係best five?

會考唔係計6科咩
利申: 申請左幾次都冇得in

今次仆街鳥
我得12分

申請左到依家都冇聲氣 係咪已經唔洗諗

消息呢

的確未必真 因為次次都唔知佢點篩
但你可以睇番上輪 上上輪 篩選去IN完全無路捉
FG至會考二十幾分，再至到多年工作經驗，紀律部隊都可以無

其實係真係未出定收到既人都唔係連登

政府工 咁撚多連登仔申請
收到interview 仲唔騰晒雞咁上嚟 R貼士咩

連仔口裏說不，身體很誠實

可能根本係sort完一班合資格既人之後隨機抽

好多政府工都係咁 夠最低資格
就睇吓你順唔順佢哋眼

運氣都係實力既一種

大家收唔收到有得in?

聽講今次篩到好detail